# Language zh-CN translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-02 11:32+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:50+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "By aggressor flag"
msgstr "由侵略者的旗子"

msgid "By tick direction"
msgstr "通过勾选方向"

msgid "Time & sales"
msgstr "时间与销售"

msgid "Rows limit"
msgstr "行数限制"

msgid "Coloring scheme"
msgstr "着色"

msgid "Aggregate trades"
msgstr "汇总交易"

msgid "Time Delay, ms"
msgstr "时间延迟， ms"

msgid "Show toolbar"
msgstr "显示工具栏"

msgid "Show table header"
msgstr "显示表头"

msgid "Short price format"
msgstr "短价格格式"

msgid "Hide digits"
msgstr "隐藏数字"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Real time"
msgstr "实时"

msgid "History"
msgstr "请求完成"

msgid "Symbol"
msgstr "商品"

msgid "Clear table"
msgstr "清空表"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Hide digits:"
msgstr "隐藏数字："

msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

msgid "No symbol selected"
msgstr "未选择符号"

msgid "Loading history"
msgstr "L载入历史"

msgid "No data for"
msgstr "无数据"

msgid "Time"
msgstr "賣權時間"

msgid "Last"
msgstr "以仓位"

msgid "Size"
msgstr "数量"

msgid "Aggressor"
msgstr "侵略者"

msgid "Bid"
msgstr "买价"

msgid "Bid size"
msgstr "买量"

msgid "Ask"
msgstr "卖价"

msgid "Ask size"
msgstr "卖量"

msgid "Tick direction"
msgstr "刻度方向"

msgid "Bid tick direction"
msgstr "投标价格变动方向"

msgid "Ask tick direction"
msgstr "询问价格变动方向"

msgid "Open Interest"
msgstr "开放式利息"

msgid "Buyer"
msgstr "买方"

msgid "Seller"
msgstr "卖方"

msgid "Trade ID"
msgstr "交易编号"

msgid "History time & sales"
msgstr "历史时间和销售"

msgid "Click on chart to see history"
msgstr "点击图表查看历史"

msgid "No data"
msgstr "无数据"

msgid "Specified time range does contain data"
msgstr "指定的时间范围确实包含数据"

msgid "Loading "
msgstr "加载"

msgid "It takes some time. Please wait"
msgstr "这需要一些时间。请稍候"
